有冇波台師兄 想拿綜援

有冇教學？

有精神病加住公屋排隊特快教學